唔通依個就係傳說中嘅Perfect body？

韓國女星李聖經曾為演出《舉重妖精金福珠》刻意把自己吃胖7kg，當時還胖到炸出雙下巴，引起網友熱議。

昔日網友對於李聖經的印象總是嬌小身材，但事實上她是175公分高，一點也不嬌小！最近有網友搜出她過去為時尚品牌拍攝的照片，照片中她穿著細肩帶泳裝，露出白皙又細長的大長腿，嚇壞不少網友，該照片還在微博登上熱搜榜前三名。

網友們不禁直呼：「這逆天的大長腿」、「實力羨慕」、「真的絕了」、「天使面孔魔鬼身材」、「能歌善舞，有才有貌有身材的全能女神 」、「我的媽？ ？ ？舉重妖精還以為姐姐是嬌小型的」、「大海啊全是水，聖經啊全是腿！」、「腿不僅是細關鍵是直」。

這身材簡直就是一到靚麗的風景線啊，太完美了，最先映入眼簾的還是這雙腿吶！ ！

隻手成條枯枝咁啵

(¯―¯٥) 有咩問題

連登仔都唔識嘢嘅(¯―¯٥)

正

佢正係個樣到

成枝竹咁

NONONO
純講body最完美係吳夏榮
計埋樣就名井南

SUPER MODEL來的 175 高過好多連登仔

😹